點解做運動員可以不提證據就指控別人還可以上cctvb頭條?

唔係話唔同情佢
但我十分不滿而家cctvb好似親眼睇住佢俾人搞咁
大把女仔慘過佢
又唔見cctvb報道
又好似基督徒翁永源強姦未成年處女斷正卻只判社會服務令
又唔見cctvb報道喎
由此可見cctvb只識煽情同跟紅頂白加埋幫基督教護教
成班女讀稿只顧著到好淫引人打J
完全唔識新聞理論

乜樓主同啲低端人口一樣睇cctvb

kol文化

即係點？

同你仇人一樣，淨係識得講啲似是而非既野引人注目，其實全部歪理

五毛 呢張係呂小姐比人姦後既合照
已經企到咁遠驚哂佢
懷疑下佢強姦都好正常

招兄有無source

張相已經鐵證如山
唔洗source

明眼人都睇得出有搞過佢下半身， 所以下半身避開教練，上半身冇避開

好明顯係教練格硬掹住麗瑤bb唔放佢走

明眼人一睇就知呂小姐被迫拖手合照啦，你睇佢笑得幾咁唔情願，個男人笑得幾淫賤就知

呢個真 唔係話比人侵犯唔可以講出黎
但呢種嚴重既事情唔可以隨便講
要講公平公義 點解單憑條女講兩句就信晒？ 有冇人去調查證實事件真偽？ 萬一件事係假 比人屈個個咪死得好唔抵？

如果條女唔係講比人性侵 係講比人偷野又會點？
跟本呢個社會好多野都反智既 好心條女正正經經去報警啦 如果就咁用口講都得既 比人濫用左就咁口講既 呢個社會仲得了既？

可能你話報警沒用 但到法庭同社會去到今日都仲會當女性係弱者 會偏幫女性既。